運輸署我要揸車呀！屌死你老母！

是咁的，上星期五投遞過户到宜家咩消息都無！

平時投遞/郵寄嗰啲都冇可能5個工作天搞得掂啦大佬
btw 係咪肯定支票戶口有錢

唉好撚抆成個幾禮拜都無消息
個電話又打唔撚通

肯定有

最慘平時有得排隊呢

其實投遞過戶個一刻 理應你已經響車主手上接到車匙？
點解唔揸得

上星期入箱續牌 而家都係乜撚都冇
屌你老母

佢無牌費，要續牌

而家比曬錢 拎埋車匙 等出牌費？

same here.......
等撚到頸長
運輸處正仆街

可否講下點樣交收

屌佢老母運吉署 利申:星期二先去完金鐘交表搞過户

姐係入箱個下已經要俾尾數？我仲以為要上去睇埋身份證拎埋牌簿先真正拎匙

我揾車行買，佢地搞晒，未拎匙。

未有牌費就唔好渣啦
馬路無咁塞,等我渣得爽D

明明 未開番排期 點解新觀咁好野幫我排到期